﻿# Моделирование

## Лабораторная 1 -- Случайные числа

### Задание

Изучить последовательности случайных чисел.

1.  Сгенерировать одно-, двух- и трехразрядные случайные числа программным и табличным способом.
2.  Выводить в таблице, три столбца (по разрядам) на метод.
3.  Предусмотреть ввод последовательности чисел пользователем.
4.  На экран выводится не более 15 значений.
5.  Оценка на случайность по тысяче.
6.  Под каждым из столбцов стоит некоторое число, которое отвечает критерию случайности
(насколько эта последовательность случайна).

### Отчет

Тема, исходные данные, результат.
